我求大家唔好再打飛機沉迷精神勝利啦

班黑警愈黎愈痴線，行動不斷升級，就有人打飛機話代表政府無招啦，清算近啦，我地就贏啦 呢d唔係阿q精神係咩？
其實人地係試緊班港豬水溫ja，暴力指數慢慢提升，睇下你地去到邊個位會頂唔順，同佢地以死相搏ja，不過原因佢地發現原來就算愈黎愈暴力，大家都係留停係好嬲呀，然後聽日繼續返工既程度 原來愈黎愈癲都冇事架？咁咪繼續再癲俾你睇囉